iphone x 定 xs

用緊i7
想換大機
正評:iPhone X
負評:IPhone XS

ix冇得買啦

Apple store 有，網上無，不過清埋存貨就無

先買i9 9900k
快過A12好撚多

Xr